泛民：一席尚存，抗爭到底

push

而家係佢哋唔敢抗爭到底，想搵個機會縮沙